真連登仔 唔該唔好再欺凌自己會員

香討 baby Kingdom 要人

連登就係有一班咁嘅人，生存嘅目的就係為左笑尻人